發覺依家無曬以前d武俠RPG GAME

自從online game出現之後，就小左好多單機RPG，好似天之痕果類，仲記得以前有隻神鵰係分上下集。

大陸有幾隻都唔差
最新個隻古墓3

神鵰成十幾年前玩到依家
好少GAME整到咁詳細咁有金庸味道

個個都Download
單機版點搵錢？
緊係課金課金再課金

天命奇御

買天命定河群好，有無人可以比下意見

天命好過河洛, 俠客前傳再好D

單機Game買斷一次 點及整隻武俠手遊 VIP 課金 時裝

就算Online Game都已經好啦
好過依家D武俠手遊

我鍾意天命多啲 鍾意佢打鬥 有啲支線幾有趣
河洛其實都唔差 但爆左兩次已經唔太想再玩

真 手機game製作成本低咁多 可玩性又低 畫質又低d 但課既金最多 所有野解一個grade然後價錢提高

天命個劇情睇落幾爽 個主角好醒 戰鬥簡單 個DLC戰鬥好難玩
河群就玩家體驗好差 要捱住咁玩 但係成隻GAME豐富過政命

自由度邊隻高d,河洛出之前賣點好似話係武俠沙盒離?

自由度一定係河洛 沙盒GAME
但係你去可以去睇下YOUTUBE GAMEPLAY同評價
個遊戲體驗好惡劣

河洛 第一次玩唔睇攻略 其實自由度幾高
戰棋+養成，隊友選擇多 有分正邪線
支線又其實做得幾好幾細節
拳劍刀暗器 + 脈絡系統 都算多武學同配搭
我玩左6.70個鐘先完一周目

天命就aprg咁，隊友系統只係撳出黎出一下技咁
相對自由度無咁高 技能都ok多
連埋dlc 我玩左30幾個鐘

我整體比較鍾意河洛

河洛仲有個問題係優化差
不過岩岩出果時 我i5 gtx950 疾疾地都玩通關

睇左，好似好lag機咁

你講起武俠GAME走左去SEARCH左下..
N年前隻
黃易群俠傳
原來仲未執

原來講緊單機走人先

天命以gameplay黎講真係幾正

細細個玩群俠傳三部曲開始入坑武俠RPG
河洛重組之後出既俠客出既支持

河洛群俠傳同河洛一貫作風一樣賣點係自由度高，支線豐富，唔同既答覆，你既性格(正邪、狷狂)都會影響劇情既走向，培養系統同埋武功都多元化，不論係主角或者隊友都好都會有唔同玩法，令到可玩性增加。可惜劇情比起武林或者俠客風雲傳差，人物既描寫都唔夠深入，令到玩家冇前果幾個作品咁投入，當然前幾個作品可以稱得上係一流，但係都可以至少玩到二週目(正邪線加開局隱藏人物)，估計至少可以玩到70個鐘。

唔同既地方一定係技術問題，畫面唔算靚但都可以唔暢順，不過經過二月果陣既更新後而家我部舊機都會有30到40FPS左右，睇你接唔接受到。

另外一個好少人提既係河洛呢幾套作品立繪同埋音樂真係唔錯，好有武俠味。亦睇得出係用心之作，可惜技術同時間有限，玩果陣明顯感覺到有好多條線都草草了事，有好多角色有非常多既發揮空間，不過經過智冠事件之後，相信河洛都未必有資金去出dlc補完。

如果你係會慢慢耐心去探索，鐘意自由度大既，河洛應該唔會令你失望。

天命黎講最好係個戰鬥系統爽快流暢，各個武功都好有特色，招式之間有連貫性，可惜武功太少，比較技術向，冇河洛既戰棋咁有策略性。劇情方面較為疲憊，自由度唔大，不過支線尚算豐富。人物既描繪同養成方面明顯唔及河洛，隊友既養成可以話係冇。但都不失為近年武俠遊戲既佳作。

如果鐘意武俠建議兩隻都玩，價錢黎講真係唔貴，可以算係物超作值。

河洛一定好過天命

第一 差唔多價錢但係講緊既係河洛可以玩多3倍時數

第二 天命初初玩都okay 但係去到後面玩熟左個戰鬥系就好悶 劇情太王道 基本你開局已經知哂成個劇情 後面果10個鐘我基本上係抱住洗濕左個頭既心態去玩

好好玩我間唔時都會重玩神鵰

玩古劍3

河洛無左媾女